[跟我一齊講] 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

唔該，細膽/淆底/易俾人兇到既你地，自己背撚左佢

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

我無嘢講
我要見律師
唔簽任何文件
有權唔解鎖
我好肚餓
我要飲水
我好頭暈
我要去廁所

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要飲水 我要食飯 唔好兇我 我投訴你